{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046232",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 항남동 명동장"
    },
    "text": "駐車場が特にないので、現場訪問前にご連絡ください。 宿泊施設は計18室の客室を持っており、韓国語でのご案内も可能です。 客室の入室基準と追加料金については、当日現地にてご確認の上、お支払いください。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があり、払い戻しやキャンセルポリシーも異なるように処理されます。 身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 訪問客は価格対比非常に満足できる安らかな休息を提供され、客室と社長が清潔で親切な印象を与えるといいます。 駐車は少し難しいですが、他に代案があるので心配しなくてもいいそうです。 一人旅や寝起きの方におすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場が特にないので、現場訪問前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計18室の客室を持っています。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内ができますか？",
            "answer": "韓国語でのご案内も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の入室基準はどうなっていますか？",
            "answer": "客室の入室基準と追加料金については、当日現地にてご確認の上、お支払いください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルポリシーも異なるように処理されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されますか？",
            "answer": "身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "どのような休息を提供していますか？",
            "answer": "訪問客は価格対比非常に満足できる安らかな休息を提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室と社長はどのような印象を与えますか？",
            "answer": "客室と社長が清潔で親切な印象を与えるといいます。"
        },
        {
            "question": "駐車は難しいですか？",
            "answer": "駐車は少し難しいですが、他に代案があるので心配しなくてもいいそうです。"
        },
        {
            "question": "どのような方におすすめですか？",
            "answer": "一人旅や寝起きの方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 342
    }
}